低潮期既你 入一入黎

可能你呢刻有唔同既煩惱 感情 學業 家庭 工作等等好多數都數唔哂
煩惱可能不時會纏繞住你心頭 揮之卻不去 然後漸漸地逼自己習慣左呢種感覺

試下聽聽農夫既歌 可能會令你有返哪怕些少動力 儘管佢地可能唱得唔算好聽

心跳回憶

重新找到你

偉大航道

邊緣人kai post沒人理

so positive

比樓主既正能量淹沒左未

聽綠永會愈來愈綠

留名待聽

唔覺

聽哂未

淹4左

幫你埋左佢

聽左未

=,=